愛同原則 邊樣重要啲

身為香港人
大家接吾接受到另一半係個活係平行時空嘅人
即係中立撚 對出面發生緊咩事都唔知
由上年6月開始我有時會自己一個女仔出去行下街買下嘢 但佢都只會係叫我小心 同我講如果有事佢會巧傷心

呢年幾 佢一直都覺得自己咁樣冇乜問題 一開始我以為我可以感化佢 甚至好幾次都因為呢樣野而同佢嘈得好勁 但都冇用
有時睇新聞睇到喊睇到失眠 都好想揾人傾下 但佢又淨係識點下頭 叫我米諗咁多早d訓 雞同鴨講咁 好辛苦

佢乜都好 偏偏唯獨佢呢個態度我接受吾到
其實已經過咗我條底線好耐 但如果我吾想就咁放棄一段感情 到底我仲可以點？定係我太自私執着 對佢要求太高？
求各位指點迷津 利申3年感情

答你唔到

每個人對另一半既期望都唔同

愛又唔係可以綁架一切既理由

原則又每個人都唔一樣

如果呢啲問題都諗唔通

唔好拍拖好過

接受唔到另一半冇合理原因唔出
見到呢類人成日想叫佢地番大灣區

接受唔到你又吾又米

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

其實當你心入面會衡量一段感情
你已經知道個答案 只係唔敢落決定
好驚錯過對的人 唔甘心用咗三年喺佢身上 但又不忿佢事不關己嘅態度

但你諗清楚 當佢呢種態度變咗你每次諗起/講起佢都揮之不去嘅缺點 其實你根本就接受唔到 拖到最尾都係分

原則

冇原則嘅話你條底線只會愈黎愈低
一係你愛佢愛到冇埋自己底線
一係就堅守原則
但留意返 冇原則嘅你都已經唔係你